唔買飛入閘 出閘前補飛到底犯唔犯飛

有無law人知

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

仲補咩飛 直接跳埋出閘啦

我意思有警察拉人唔買票

跌左
不過有 cctv

你話張飛跌左佢有得check咩？😂🤷🏻‍♂️

你真驚驚

最多咪罰錢? 無犯法喎 條文寫明

我入閘拍唔到咭係地鐵設施出問題喎

兆康有人比人拉左唔買飛

跌飛要即比最高收費先比你出，以前佢怕煩先比出閘飛，宜家比你玩到要執正嚟做。最後咪話「我返去搵搵」，跳閘走